【求推】立法會嘅制度性問題,先喺關鍵!

到依家為止,最主要所爭取嘅四點

重中之重第一點:警權問題
睇下連議員問所謂嘅警務人員,要求佢出示委任証都做唔到嘅時候,大家應該就要明白:

唯一可以真正解決警權問題嘅方法,喺要求立法會來屆開始,要逐步減少功能組別議席並設下時間表,限兩屆之內!只保留全體嘅一到三成議席俾功能組別。

而功能組別的分組點票必需在來屆立即取消!冇有效嘅立法會,點可能監察政府?點可能監察警權??

特首我忍到,但功能組別決不能忍!單喺分組點票就玩死民意!要不是功能組別,民怨點可能積聚咁多年,仲要越積越深!泛民被鬧做唔成事,呢個先喺主因!

第二點:612暴動定性
呢個就只喺口誤好冇?而且唔該我地嘅警務署署長就食晒隻貓佢,兼且鞠躬道歉落台,等市民開心返D,亦都令D死警犬以後唔好咁囂張。而既然有人口誤,就即喺唔算數啦。

另外,今次整個推例而引發嘅市民因誤會而發生嘅所有法律問題,就唔該我地既律政司司長,就以公眾利益或証據不足等理由,不予起訴!

亦都唔好唔記得,要換埋律政司司長喎,因為佢冇利益申報,佢要下台!(最好要佢坐監)

以上政治訴求,冇政治能量冇有利條件的確好難爭取,要有政治交換亦無可口非,所以…

第三點:暫緩定撤回
其實只不過喺中央嘅下台階,而現實喺我們冇能力與中央抗衡,咁倒不如盡量以呢個下台階換取實際利益

注:中央要面,就俾佢啦。尤其中美貿易戰之下…

第四點:林鄭下台
呢個都喺中央嘅下台階。當年董建華也要等到腳痛先至下台,今日就俾個機會林鄭等佢明日手痛。反正換陳茂波呀唐英年之類上嚟,都一樣無運行。(我唔想被囤地或開徵銷售稅)

注:中央要保住建制派軍心,如果連奴才都保唔住,建制派不安,中央都…

喇,我真喺好俾面中央㗎,我冇要求取消功能組別,亦唔好唔記得,就算議案立法會三讀通過,最後都要由中央確認先可以執行,所以中央喺有最終否決權。

真喺夠晒俾面中央架喇!嚟場政治交易啦唔該!

push

假設錯誤 中央係唔會保住跳船建制派
黎緊一定會肅清

冇緊要啦
頭兩點先喺關鍵

田北俊下場人人清楚

互推

一早要啦

連泛民家下都好似唔記得咗

點會唔緊要
當中央重組緊香港建制勢力既時候係唔會讓步比你去更改立法會制度
否則比你騎住上立法會全面直選仲點管理到香港？
立法會直選同特首普選係緊緊扣連
當佢未重新培植好新既建制勢力而比你推行全面直選
因為此舉等同送左香港比香港人無分別

黎緊上台既特首如果係溫和派的話必然係一個糖衣毒藥
佢有十足既理由去暫停處理政治事務，集中處理經濟民生議題，當你醒個陣，建制勢力就已經重組完畢
到時就算有直選都唔見得好有效了

所以上面講明

唔喺取消功能組別

只喺減至全體一到三成

你知唔知點樣叫功能組別呀？
一係就全面取消一係就唔改
點改一至三成？
點樣決定取消邊啲界別既議席？
無論點傾都唔會有共識
因為唔會有人同意你有我無
根本無立腳點

唔好唔記得,中央有最終否決權,佢始終牢牢掌握香港政治實體嘅控制權。我地亦唔好諗住贏咁盡,夠五五波已經非常好。最少唔好俾建制吓吓用功能組別嘅否決權玩晒先喺重點。

唔贏咁盡,其實都喺埋地雷,香港人始終都喺

乜野叫無可能?

就簡單到商界及勞工界本身就能各變成一席
勞工本身有幾多真喺能投勞工界??

至於工程可與建測規合組,甚至專業界別本身就可合組成專業界別,鄉議漁農又合得!將啲界別好似體育演藝文化及出版界咁合囉,冇要取消呀!

唔通現時體育演藝文化及出版界係一席你又認為合理?咪又喺夾硬合出嚟?等所謂共識根本連功能組別都唔使取消,因為呢個本身喺既得利益者特權!

咁你傾到2046
有邊個現有持份者會願意比你合併？
你搵到再講
立法會根本係建制掌控
你覺得邊個可以做到改革法案？
說夢話就留返發夢先講
有能力合併功能組合咁大爭議既議題點解唔直接全面直選？
你想曬幾多年時間去做呢個演變？

推

咪就喺又合又改囉

超區都當理據
明明係不公提案
完全係為傳統大黨而添加既議席
我都費事同你講
政治觀錯得咁緊要都有

等所謂共識

咁連暴動,撤回,警權,問責都唔洗啦,建制派反對就得

咁完全唔改好?等你所謂嘅共識?

不如講吓你政治觀啦

你邊度睇到超區係改進呀on9仔
知唔知咩叫傳統大黨呀？
傳統大黨即係建制系統
益建制都叫改進咁全面功能組別都叫改進啦弱智仔

喺你on9仔邊度睇到我講超區係改進呀

我要講嘅喺超區本身,咪就喺將原本既有嘅界別合併囉

又喺你on9仔之前問:
有能力合併功能組合咁大爭議既議題點解唔直接全面直選？

咪試過囉
你當年出咗世未呀

咁點解合併到呀？
因為提案完全符合當權者既利益咪做到
你依家提個削減佢地權力既法案唔會佢都會支持？
你唔洗再復了 唔想再同弱智講野

符合利益!

所以我上面咪講左要籌碼交換囉!佢要保面子佢想贏中美外交由佢囉。我地交換政改!

唔靠依家二百萬人鳩行之後嘅餘勢提出,唔通等下次?定唔改?定等修緊?
(或者焦土派的確喺咁諗)

我嘅方案未必得,但唔爭取,引渡修訂過咗啦

仲有,唔喺我覆你。喺你覆我,我答你咋。
你真有智!障。